富途轉倉美股過IB 要等幾耐？

上星期四submit 到今日都仲未得
富途就已經扣起左啲美股 但IB又仲未有
有無人有經驗大概要幾耐先搞掂？

你喺支牛轉倉出去要俾150 usd wor

我直接賣晒再入好過

依家後悔了 早知咁做無咁煩
個陣因為兩邊link個銀行戶口唔同 費事要再轉多次錢 先諗住射倉
點知依家仲煩 屌

d錢落左金融黑洞

我開TD account 個陣睇過個regulation

D股票會freeze 7-10 working days，所以大概2個禮拜

我都打算射倉去IB
150萬HKD APPLE
住公屋, 唔想D錢入銀行比人check到, 局住要用射倉

咁濕滯

咁就真係無辦法 啱啱睇FUTU就話美股要3-15個工作天
如果本身長揸都無咩問題既

FUTU 射出要幾錢

同志 你以為你能夠逃嗎 ?

搭單問 係點樣轉倉架？例如ft轉去ib
之前ib轉ft
ft有個位專門轉倉
但ib好似冇既？

證券戶口唔洗申報？

轉倉俾支牛湯到一頸血

我之前都係沽支牛貨
然後CS買返

每日見高位就沽5%貨
同日回一回就係CS買返

已全走
d貨仲要平咗

on9

可能買左間公屋

買咗就唔洗驚比人check到啦

IB 有

Ibhk 都check 到ar!射去CS啦

搵到了

FT呢

唔報，冇人報串，政府唔會主動查

Ibhk都冇話係真離岸

巴打睇得咁準
我都諗緊轉倉
但唔知升市做好d 定係跌市做會好d

緊係跌市做啦，升市除時買唔番